睇多次都係咁好笑

細過睇依集，尤其是依段羅嘉良同陳錦鴻食完對望嗰下真係笑到hihi

注意，內有簡體標題 (依家都搵唔返舊時好多片)